[九寨溝地震] 口交部: 地震由外國肥婆踏步造成

係美帝嘅陰謀

大陸人真係好ON9

青你大陸黎的？

錯喇, 今次一定係咖哩佬搞出來架

一定又係美國搞搞震搞到地震

開國初年有咩冬瓜豆腐就鬧國民黨反動政權興風作浪，之後就瀨蘇修主義，美帝聯合日本鬼子搞搞震，總之有咩天災人禍都推曬比人，咩都唔關共產黨事

領導永遠是對的，錯的是__ __。
中國不嬲都係咁，永遠沒責任，唔關共狗事。公道咁講